召集所有車路士棄將

Kdb lkk mata salah

回家吧

lkk就不了

cech

Mata 下年約滿

lkk?

其實車迷點諗 放走左個第一攻中

揼心口 仲可以點

當年摩佬識鳩用 迪布尼咩
迫鳩人防守佢就叻

除左屌之外可以做咩

俾摩狗繼續用唔會有而家呢個成長，變工兵又唔係天中又唔係，最後失意去二/三流聯賽搵食

可以點 無乜車迷想佢地走

KDB留低咪又係變第二個OSCAR

呢句真

這場雙藍大戰過後，不少人都再次批評車仔走寶，不過林柏特（Frank Lampard）就維護他們的決定：「那是一個艱難的時候，球會有夏薩特、奧斯卡杜斯山度士、韋利安，而奇雲迪布尼當時亦不如現在般出色。當然要說『你為甚麼要放走他？』很容易，但他是離隊後，才能變成一位世界級球員。」

林伯又指，奇雲迪布尼雖然那時已是好球員，但難以打入一隊：「球員的發展是很奇妙的。他的速度高、傳送和盤扭都好，但那時從來不能成為常規球員；他是很有目標的人，希望離隊證明自己。」

車一年賣咁多後生仔 是但一個成左名又可以怨

四個都摩狗話賣，兩個佢自己用翻
可以點

最傷都係kdb f.luis，然後mata
salah 就算啦，打車果陣根本唔勁
cech 就無計，古圖返咗嚟

卡奴呢

Mata打車個陣 咁都唔勁？
利申:盲撐

你係咪睇錯

中文科寫漏句號要扣分

根本好少車迷想迪布尼 馬達走

雪藏mvp mata
改造第一場就入祖記2粒既ock做工兵
賣走kdb

摩狗好波

最衰唔係車迷教車仔

Oacar 勁過古天奴wor

Oscar俾摩佬玩死左

車真係唔賣垃圾
迪布尼
sas時期既史獨
賣埋沙律去羅馬
lkk

啱

我呢

反骨仔

Di Santos Lukaku B.Traore
RyanBentrend KDB Salah
Matic
F.Luis Ake Burma
Cech

oscar 係摩狗黎之前個定位已經唔清晰
係車仔經歷左三任領隊 係摩狗最重用佢
佢成唔到材 依樣就唔可以完全怪摩狗..

當年哥圖斯比綠帽迪布尼戴
一個車路士當紅炸子雞 一個邊緣人
摩連奴幫哥圖斯迫走人

身體質素好oscar好多

部分認同，但摩狗既踢法設底令佢更加4不象

防守型攻中真係劃時代既戇鳩改造

奧斯卡

迪布尼走果陣除左摩狗 仲有古爾圖斯比綠帽佢戴

唔撚係呀

夾埋黎恰鳩佢無名氣
而家比利時 佢勁過夏世三啦

比轟依家選要卡吐定kdb

保住隻哥圖斯迫走CG+kdb

希望我唔會係

幾時lan

冇人要

舒爾尼？

賀夫
格連莊臣
貝查特